====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La question territoriale peut aussi être abordée par le projet urbain localisé ou par l ' architecture .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

